[多圖] 我宣佈，邊個同林鄭傾，邊個就係鬼！

721 唔見人
831 打死人

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

721 811 831 新屋嶺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

831

林鄭話果150個全部都係佢既人
我落左區嫁啦 聽左嫁啦 你地仲繼續出來 我就開槍砰鳩你地

有得佢自己同班藍絲傾。我地唔咪撚去

傾閪咩？

推